生得靚嘅肥西減肥喇

身體有冇肥婆嗰樣都OK 五官又生得幾靚
只不過比脂肪掩蓋咗
好心減肥喇

日日屌佢幾q 屌到佢瘦！

撚有生得靚的肥西，塊面都比肥肉搵寬

比一般肥西好樣

比你身邊有個你又會話做朋友
反撚正溝女，肥妹又係要溝，靚女又係要溝，做咩唔溝話靚女

靚吾靚好主觀 歡迎對號入座

吾

比個機會比靚肥西減肥 多個機會溝靚女

我識十個得一個成功，成功果個明明未減前又白又滑（雖然肥）.家陣減完我見完佢都覺唔開胃

好撚索

知醜既又點會比自己變肥婆呀
晒氣啦

唉 可能用錯方法減

不能同意更多 but 減肥真係好辛苦
初時喺好有毅力 之後又打回原形 肥西就係咁一世都減吾到肥

咁講嘅話 catgirl 都係唔會理世俗眼光

同意但吾你老母

精盡人亡啊師兄

圖

潛力股

有時見到有啲肥西生得到幾靚但係就咁撚肥心諗曬料

全脂賢 半脂賢